就黎開學啦！！ 準備好杯葛班狗仔/狗女未？

當然就唔好盲目杯葛啦
查清楚人地個政治立場先好做野
要令到班狗狗知道 佢地今時今日所做嘅仆街野唔係無代價㗎
咪撚再同我講禍不及妻兒
對住班是非不分嘅人渣唔洗再講道理
9.2罷課見！！！

認同

記得邀請同學仔一齊上街遊行啊

好想讀返書可以玩啲犬二代
唯有教化下我啲表弟妹
見到犬二代要杯葛 = 見到黑社會仔女點可以群埋去玩